其實三色椒都幾好食

不服來辯

任何煎過嘅三色椒都幾好食
生嘅就不了 有陣臭青味

甜囉
不過係幾好食既
豉椒撚愛好者

青椒正

好撚臭

細個覺得青椒好撚難食 但大個咗又覺得浸味幾撚正

得兩隻色好食

煎嘅有甜有酸 幾得意

青色真心麻麻 特別臭

真 以前唔食
食過一次多個選擇

建議由煎釀三寶開始埋手

細個淨係食青椒，依家會覺得紅椒都好正

屋企通常炒，都幾好食

甜椒嚟
真係各有特色

可能我細個唔食
到依家屋企唔煮3色椒

紅椒炒意粉!!!!!!!

紅同黃 陣味有咩分別

硬係覺得黃色煮完出嚟有陣酸味
青色最正

有冇啲長身尖椒係唔辣，成日中伏

切條生食加油醋黑松露/白松露橄欖油加陳年黑醋

勁好味
就咁炒飯都ok

成隻焗30分鐘焗到外皮燶
刮走d黑色, 去Seed. 加油同醋

唔食椒都會鐘意食.

紅色同黃色炒洋蔥真係好好食

試下攞黎煲湯，三色椒雜菜湯，我包你返唔到轉頭

最憎食啲乜椒物椒

素食者可同蘑菇一齊切粒加洋蔥爆香，之後放係焗脆左既法國麵包上面，勁好食，唔係係素食就可以加d肉碎

不了
單食頂唔順 太Hard core

有肉釀落去就Ok